唉 人際關係真係好煩

明明你知道佢唔鐘意你
但可能係因為價值觀唔同又或者係誤會黎
但佢又唔直接搵你講 係你面前又要扮到無野咁
其實直接面對面講返咪好囉 點解要咁煩
我又要扮唔知扮無野喎 真係好唔鐘意咁
成日唸依啲野唸到頭都爆
依種攰仲攰過返工/體力上既攰
有無人明

咁你咪坦蕩啲同佢溝通囉....
你自己咪又係一9樣淆底

一五一十講清楚？無限釋出善意軟化佢？
但有一種唔鐘意係連你呼吸都有錯，呢種真沒得救

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都係事後過左一排先知
但最近feel到佢講野開始有少少刺咁
其實係咪繼續扮唔知 時間耐左就無野
唉 ho 9 sad

我每次解決依類問題通常都係無限釋出善意
但次次都就變到真係我錯咁
我份人太林善喇

絲打似好pro咁 有咩計仔

你已經做得好好，大部份都會選擇針鋒相對，如果咁都沒用，就唔係你問題

針鋒相對係我眼中係最差既做法
試過同一堆人玩過之後覺得唔岩玩離堆喇
之後佢地就覺得我呼吸都有錯
依間都仲讀緊同一間U say個hi都反我白眼
不過我都係會照say hi 因為我覺得係禮貌既表現
我會選擇去原諒同用愛去感化有衝突既事同人
雖然成日比人覺得偽善 但我覺得都係一種放過人放過自己既做法姐

Say個hi 都比白眼你
你本身應該有問題但不自知
無人一出世就黑人僧

咁一定無人係100%正確既 咁所以咪話應該要互相傾下個問題到底係邊 永遠唔係從果個人聽返都唔會完全知佢唸咩嫁ma 如果你覺得果個人係重要既話 唔重要既話傾黎都曬氣喇 果d人生過客